Gloire à Dieu au plus haut des cieux et paix sur la terre aux hommes qu’il aime.
Gloire à Dieu au plus haut des cieux, gloire à Dieu, gloire à Dieu

Nous te louons, nous te bénissons,
nous t’adorons, nous te glorifions,
nous te rendons grâce pour ton immense gloire.

Seigneur Dieu, Roi du ciel,
Dieu, le Père tout-puissant.
Seigneur, Fils unique, Jésus Christ,
Seigneur Dieu, Agneau de Dieu, le Fils du Père;
toi qui enlèves les péchés du monde,
prends pitié de nous;

toi qui enlèves les péchés du monde,
reçois notre prière ;
toi qui es assis à la droite du Père,
prends pitié de nous.

Car toi seul es saint, toi seul es Seigneur,
toi seul es le Très-Haut :
Jésus-Christ, avec le Saint Esprit,
dans la gloire de Dieu le Père. Amen.